警隊派忠誠勇毅餅

警察福利基金會今年中秋有新搞作，首次向警員發放富有特色的月餅，受惠者不只正規警員，連輔警及各職級的文職人員都有份，永不落空，昨日眾人收到月餅，每人一個，月餅有四款設計，表面分別印有「忠」、「誠」、「勇」、「毅」四個字。

今次派月餅可謂破天荒之舉，該會訂製了三萬九千個雙黃白蓮蓉月餅，每盒一個，當然要分享啦，每人只能拿取一個，有人員打趣說，眼花繚亂，不知挑選哪款，要集齊四個字，恐怕有難度；也有人說，月餅是可以吃得到的榮譽勳章。

據悉，今次破天荒派月餅的決定，警察福利基金會是經過嚴格審批，並依足既定指引，昨日見人員領取月餅踴躍，更一度考慮加購，但想到由登記至落單製造，到月餅出爐時已到中秋，時間太倉卒，故未能趕及加製。

https://hd.stheadline. com/amp/news/realtime/hk/1874027/

個封面真係小學生都不如

狗餅

狗也不吃

狗餅邊度造？定係made in china

吓 得1個? 咁屋企人咪無得食囉? 啊 唔好意思唔記得佢哋無哂屋企人添....

同美心清死貨？

好on9

欺，瞞，冗，偽 就真

9成美心oem

想要 忠，勇，毅
有冇巴打放俾我，$721

想要五星伴月？
黑
警
死
全
家

收得一個，
係咪即係有勇冇忠誠同毅力=有勇無謀
有忠但乜柒都冇=愚忠
之類

派個「毅」月餅會唔會觸動毅進仔神經

美心月餅

乜呢D餅拎去送禮有親戚朋友會收咩？
一來唔知邊度做，安唔安全好唔好食未知
二嚟淨係見到包裝都反胃

肺炎月餅

都係Made in China，不用分那麼細

八月十五殺韃子

今年美心出口去美國係咪貼made in china

聖安娜生產
中國製

正宗狗餅

信和定美心，我估係美心

襯返小學學歷嘅佢地

忠誠勇毅

又俾楊明做生意

公安係咁

用香港人錢

得一個 同禮義廉有異曲同工之妙

一個？？

食完狗餅，一家落地獄團圓啦

真狗餅

屌

不知所謂

可能係楊明

D 狗群組hard sell 燉嗰D 月餅

不過太大量就可能真係美心

毅

美心

不知所謂.

每隻狗有兩塊狗餅

三萬盒一定係美心先做做得切，是公家錢幫藍店搵生意

黑驚page 係咪又要玩月餅crossover

縮圖睇最尾嗰張 啲字體搞到好似：
人狗兩團圓

不患寡而患不均
你諗下
其實咁多毅進仔
得1/4係派毅字
一係就係冇得派嘅話冇recognise佢status唔開心
一係就係派咗嘅話特登串佢係毅進仔碎滿一地玻璃心
點搞呀

9成係啦

拎去starbucks門口派
大把港豬拎

少咗個「進」

睇黎佢地好鍾意呢四隻字

好撚柒

大笑左出黎

黃藍最大差異真係文化創意力

武肺月餅

黑狗百毒不侵

三萬隻咋

仲要個死字放中間重陽拎出黎路祭

唔爭在派埋藍燈籠

我$831

毅進牌月餅

Carousell Offer 左，希望係警嫂交收

想收一個，我出$39444,有意pm

我$1001

成班孤寒種
我$1001

屌你做爛市，我買俾隻狗食嫁

有無冰係裏面

八月十五殺韃子
我思疑佢地想犯國安法
有無國安執法人員係度

兩隻狗俾黃光照住
又用黃色字寫住守護香港會唔會有有咩含義架

聖安娜呀好似
仲要係MIC

收到風
廠有手足加料

係咪真
係聖安娜接黑驚生意嘅話
今後一世唔會再幫襯佢

鄉黑強 唯一一樣政績 就係改咗口號
俾啲狗知道自己係狗

屌你老味又塞錢比美心個啲整啲閪餅

梗係要個「毅」字。
毅進同學會丫麻。

中秋佳節 最緊要齊齊整整

好孤寒 送一個
起碼送一盒四個啦

空姐牛肉飯條臭閪最愛

政府都可以送全港市民每人一個月餅
可能平過銅心口罩

有品味有審美觀嘅人係唔會幫冇品味冇美感嘅黑警做野，自然班黑警淨係整到啲冇品味冇美感嘅野

黃色月亮
中間5個字 背景1個月亮
五大缺一?

人事郭係咪黃屍

Word 標楷體

利豐group 支那製

快Ｄ拎把刀黎劈開忠誠勇毅餅試下好唔好食啦

咁樣落到公園著晒便服都知道邊個係

聖安娜=利豐=OK

14k

狗家確認

曲線講明呢四個字都切完食撚曬落肚

毅
整埋個「進」字嘛

很感激沖繩的狗

名符其實狗餅

個盒我見係觀塘工業中心某印刷公司做

姦淫擄掠

串埋一齊都仲得
單丁得個死字嗰個唔知搵邊個食

棋子餅
Btw要勇

派狗餅

三萬唔該!

得一個 屌你 當班警察乞衣咩
仲要中國製造 福利祖掠咗幾多油水?

見此盒者如見狗

嗚哇

浪費食物

個月亮點解係黃色！一定係黃屍月餅扮撐警！

公帑？

係咪用緊我哋啲錢買？

五星太少
梗係跟傳統七星伴月啦
香
港
警
賊
死
全
家
死完老豆死阿媽

垃圾狗餅狗也不屌，食完背脊骨落

愛祖國，用國貨

「毅」餅

真係狗餅

邊個有月餅就係狗

個盒隻色係殯儀藍

毅進IT 文憑

攞毅字狗餅班人會唔會嬲嬲，人事部串你地毅進仔喎

如果有黃店肯整忠誠勇毅狗月餅肯定大賣

一個 老人院派餅咩

，

食下重金屬咪幾好

D月餅都係出公數？

用啲中文字體都7過人.

快d出 姦淫擄掠 板

老鼠餅

黑警手足
食多D

落地獄團圓

嫖賭飲吹餅

攞來餵狗一流.

班友撚識咩
有狗餅攞唔係唔攞咗先呀

黑心廠產能過剩

唔通係之前美心中武肺果批🤔

美心㗎

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

美心肺炎月餅